
                      El asunto es tan viejo como la humanidad...Poco interesante, y me dio bastante sueño aunque tampoco es extraño teniendo en cuenta de que es la sesion golfa 00:45... En general es bastante correcto todo y Clooney luce fantastico! La recomiendo a sus fans!  Y solo a sus fans!
        
            